有冇人成日唔知咩事上熱門好困擾

開埋啲垃圾post 就上
但認真post冇人理
幾時出主動不上熱門啊

[國際行動POST] 11月2日 求援國際 堅守自治 維園大集會

開吹水台咪唔上

放心，你呢個垃圾po無可能上熱門

咁呢個我都知，唔洗你呢件垃圾提

係喎